[呃出國際] 中國遊客涉東京假扮僧侶騙錢被拘

日本警方拘捕一名54歲中國遊客，涉嫌在東京假扮僧侶騙取善款。

東京警視廳表示，該名姓陳男子，穿上灰色僧侶服，到東京上野公園及秋葉原等地，向外國遊客訛稱，要籌款興建寺廟。

同時，亦向遊客出售佛珠手鍊及觀音護身符，騙取大約兩萬日圓善款。